咪撚玩喇伍寶

美心港女好得閒
為左一碟四寶飯
嫌肥嫌瘦煩到喊
以為自己好淒慘

勁爆粗
玩投訴
嘈到呀叔無得撈
拍片上網唔用腦
以為情況一面倒
網友一定幫佢嘈

點知網友好中肯
個個幫理不幫親
話佢簡直唔係人
下下問候佢娘親

插港女
排晒隊
點知港女好威水
諗住反擊逐個隊
計漏自己格衰衰
回多句都晒口水

萬夫指責將佢彈
一夫當關甚艱難
頻頻刪貼頻頻撐
可惜為時確已晚

睇個勢
好巴弊
仲威過藏獨示威
京奧未必夠佢黎
如此港女確架勢
嫁得出我將頭批 將頭批

Okay